白衫點解要換黑衫？

想屈去遊行人士，然後有一批兄弟係西鐵站派白衫

咁樣就可以成功將所有罪名，轉移落大家身上